其實你發脾氣真係好撚難頂

我諗真係要考慮改名

忍下啦
唔好好似我咁失去左先黎後悔

我就係成日心軟唔可以絕啲
唉

我都係，點解決好？其實想離開，但又唔捨得

忍下過幾日 忍下過幾日
忍下忍下 就四五年了

你係愛嘅

再難頂你都啃得落

陳奕迅 - 世界
原來愛情的世界很大
大得可以裝下一百種委屈
原來愛情的世界很小
小到三個人就擠到窒息

最憎聽到呢個理由
依家另一方係義務受氣既？
剩係識得將自己既缺點包裝

頂唔撚順

我之前打左段野講分手
話其實我仲愛佢 但我已經好攰
但最後都冇send岀去

我都係
不過冇你咁耐
唔發脾氣就好易過

不如佢諗下，佢亂9咁發脾氣，有一日我唔再忍佢，代表啲乜？

唔同意
愛都會因為攰而想離開

原來你已經講左

有冇傾過 不過算啦我係女人都知根本改唔到只會一直都係咁 真係頂唔到咪走 反正遲早有一日一定會爆 如果佢一直都咁
利申 過來人

一發就block 鳩晒whatsapp 電話

正評

一樣

一發脾氣又唔理我3,4日

同佢講 冇改善就分啦
佢後生都係咁既話 老多少少就會好撚乞人憎架喇 就算結到婚都必分